錢校長你起身未啊？

又話打電話比相熟警方朋友？
有結果未啊？

共產黨是有消滅後代的因子，是人類既毒瘤，要將所有人思想一式一樣，異己不能存在。將走向法西斯主義。

有消息未啊?

放左人啦喎
校長幾時向警方投訴？

錢大康回應：

Dear Students, Alumni and Colleagues,

Update on the arrest of SU President

We are all deeply concerned about the arrest of Keith Fong, the President of our Students’ Union, and I would like to update you on the current situation.

Further to my discussions with the police and legal experts over the last two days, this morning I expressed our concerns to Mr John Lee Ka-chiu, the Secretary for Security, and Mr Stephen Lo Wai-chung, the Commissioner of Police, and asked them to clarify a few points. First, why is a laser pointer regarded as an offensive weapon? Second, why does the possession of a laser pointer constitute an offence when it has not been used? Third, why was Keith subjected to force during the arrest?

In addition, I have asked that Keith be treated fairly and compassionately. I was assured that I will receive a response. Subsequently, I put our concerns in writing and I will update you once I have heard back.

We are in communication with Keith’s family and are offering help and support. I want to stress that we all share the same goal, and we are doing everything we can to support Keith at this difficult time. We have his best interests at heart, and I will update you as soon as I know more.

Yours sincerely,

Roland Chin
President
8 August 2019

朋友分別係李家超同盧偉聰，信中並無任何遣責

校長你去左邊？

推

譴責未？屌你老母

佢呢d應該穩陣到對面死狗左先會出聲嘈兩句
仲有少少不確定因素佢都保底先

校長今次同警方溝通未？